【堅離地傾．沈旭暉 】 前高級懲教主任C先生：心痛目睹香港囚權崩壞（上）

【堅離地傾．沈旭暉 】
前高級懲教主任C先生：心痛目睹香港囚權崩壞（上）
Mar 17, 2021

堅離地球 · 沈旭暉
195K subscribers

曾任香港懲教處高級懲教主任的C先生，曾以個人身份積極參與反送中運動，對監獄內的政治犯無限同情，也曾與媒體分享監獄內的種種違規事宜。目睹香港囚權一如所有香港核心價值急速崩壞，他毅然決定裸辭、到美國尋求政治庇護，認為唯有離開南深圳險境，才能安心把真實的情況向世界說出。究竟他的心路歷程是怎樣的？

⏺ 這是一場蘇維埃式「Show Trial」

Simon 沈旭暉 堅離地 Social Media ▶
⏺Patreon:
🔼Facebook:
ℹ️Instagram:
➡️Twitter:
⏹Blog:
其他合作及查詢可以電郵至simonshen@glos.world。